到依家仲響lihkg叫人投票=睇緊戲叫隔黎位買飛

上得黎叫不如落街叫

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

拉到一個得一個
你又知人地冇落街嗌？

比喻貼切
上得連登會投都投左
唔知班友嘈乜鳩
去幫手助選同監察下啲掌心雷仲好

個半鐘姐，落街企下啦

投咗唔叫得呀 屌

仲有個半鐘 投票呀

2200

樓主係熱狗